請求有良心警務人出來遣責李家超及盧偉聰惡行，令警隊蒙羞

我相信警隊總有正義，有思想的人，如果冇，就是我錯！

睇吓前線班狗打人非禮得幾開心先啦
完全發自內心唔係打份工為份狗糧既心態

香港不存在有良心既警務人員

歡迎做返個清白警察，舉報不法之徒嘅罪行